是日晚餐

個玉子燒好正

玉子燒

勁正 又足料 又抵 又大份

喺邊架 好想食

蛋蛋入面有咩

咁遠